香港人對自殺、對情緒問題的態度:難聽過粗口

呢條片有教點樣應對同埋有咩唔應該講
香港近排好多負面思想，希望多d人睇到，一個傳一個，開導下身邊嘅人
唔好再有悲劇發生

推

我冇嘢講

Pish

我無野講

我無嘢講
我要求見律師
我有權唔解鎖手機
唔簽任何文件
要求食飯，飲水，去廁所，要毛氈
要求女警按摩